[LOL新手]死神到底點玩

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 緩人速
E 範圍傷打團戰 同執殘血兵

我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w緩速
同開e做aoe輸出

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

我覺得死神唔係好適合新手玩

上6後睇時機開大拾人頭